有無人試過深愛對方 但不得不分手？

每一次戀愛，都離不開感情變淡了，唔愛了，變心了
但原來互相深愛對方，都係有機會會分手
我曾經以為只要兩個人係愛大家，無野解決唔到
因為世上根本唔存在天生一對既人，每段愛情都係要經過磨合
但我地兩個太唔同，我永遠係情緒做主導
想做咩就做 想講咩就講，成日傷害到佢
佢就好理性 所有野經過深思熟慮先會做
記得琴晚我地兩個攬住喊到扯曬蝦
我地都好愛對方，但現實話俾我地知 係無辦法再一齊
我好想好想去挽回，我好自私
明知再一齊只會繼續傷害大家 但我真係唔想無左佢
對唔住 你真係好可憐 同我一齊係苦了你
我希望你可以繼續狠下心，唔好理我
我呢啲咁既人 根本唔值得被愛
好好過日子，你值得一個比我好一百倍 一千倍既人

何必呢

以為自己拍韓國咩

相愛但不能愛 中鳩二病 正傻閪

有啲咩咪到感情淡左再講囉

你估你依家唔分 真係一生一世到咩

利申過來人

岩岩分左，兩年嚟一直分下散下，不過我feel到今日一定係last，兩個價值觀唔同既人一齊真係冇好結果

勉強一齊咪又係互相傷害
到時大家攬炒咁一世仲辛苦
唔夾就唔夾架啦
除非大家都改好多

想做咩就做 想講咩就講，成日傷害到佢< 咁叫愛自己，唔算係愛佢

我真係一個睇戲睇上腦既傻西一名
所以永遠都唔滿足 多多要求脾氣又衰
你話邊有人頂得順啊 我自己都頂唔順
我都好想到感情淡左再講
我都好認同就算而家唔分都未必可以一生一世

但人地唔係咁諗呢 我都無資格再求佢d咩
因為我知自己有幾咁過份
我知佢有幾咁傷心

係😞我都係咁講 成日話愛佢愛佢 但我做既野就相反

上一次復合之後 我真係有改
但過左一排 d衰野又岀返黎
唉 我無得救架喇 唔值得有人愛我

江山易改本性難移
扮唔得幾耐就會現形

我真係好想改 唔係為佢都係為我自己

次次都想挽回，跟住又喺度傷害條仔，樓主呢啲仆街根本就係怕寂寞。
講到自己好深愛條仔，但又唔肯改
有幾撚深愛呀睇過？
上嚟想圍爐取暖 收皮啦
根本自我中心，人人都有情緒架啦屌你老母，情緒主導大撚哂呀？
唔肯改唔肯磨合，拍乜撚嘢拖？
想人愛自己，但又唔肯付出

利申：ex咪係你呢種仆街囉

放生條仔啦仆街害人精！！！！！！！！
咪撚再搵人復合呀

俾你講中曬 我駁唔到
我知我要放過佢 我知我仆街

現實真係好多原因令深愛嘅人不得不分開
長大咗要知道唔係好似以前嘅感情咁 只係愛同被愛
時地人 都好重要
所以先會結婚嘅好多時唔係最愛嗰位

我已經錯過咗最愛嗰位 亦都慢慢接受緊
冇辦法

故事同你全部一樣 連尋日發生嘅事都係 不過我係入面個男主角
淨係可以話呢種一次又一次 一次又一次嘅傷害真係會磨滅感情 會令人地覺得究竟自己對你嚟講係咪只不過係一件玩具 飯票 定係一個真係你肯去愛嘅人
所有野都係翻唔到轉頭好似一開始咁 就算幾愛對方都係 大家都係人大家都驚再被人傷害
你當我係佢 你可唔可以比個理由我點樣先可以繼續行落去

我俾唔到理由...我諗左好耐...
呢三日我都無離開過間房
日日攤屍 除左訓係度 我無動力去做任何事
涼都唔想去沖 我覺得自己好似隻喪屍
細佬驚我餓死 擺低碗麵講左句 自閉都要食飯
我呢d咁既人 自暴自棄 自己都唔愛自己
有咩資格要你去愛我 有咩資格俾理由你去同我行落去
我知道同你一齊呢段時間 成日要你擔驚受怕
我就好似一個計時炸彈 唔知邊一刻會爆
你驚我再令你傷心 同時都好驚我會傷害自己
就算你幾愛我都好 都唔想再一齊喇 你好攰喇
見到你依加日日有housemate同你一齊食飯
一齊做gym, 終於有耳根清靜既一刻 可以好好做自己既事
彷彿已經習慣新生活 已經move on
我唔敢 都唔忍心再打亂你 要你再返返去地獄
將來既事無人知 但係我期待以一個全新既我 重新與你遇見

首先冇決心改過就唔好揾翻人
如果你覺得自己同佢一齊會令到佢傷心
不如你調整下心態 為左佢 狠心啲走
利申 過來人

有，我同ex分左手一個半月，
我同佢都好清楚心入面仲愛對方，只可惜我做左件錯事，令佢心中有條刺
結果佢忍痛同我分手

出軌十成十

第一次分手係年頭，我求左好耐佢終於肯同我一齊返。一齊返之後我真係有努力去改每次感覺到自己準備黎料 就會停一停諗一諗。或者已經黎左料，我就會講對唔住佢都話我改左好多。但係兩個月要令我由一個八婆變到善解人意 我真係未做到 今次分手既導火線 其實係因為我地傾大家問題時 我覺得好辛苦 覺得佢點解唔聽我講 又扭曲我意思(當時我無發脾氣架只係喊咋)之後我就自殘...我依加諗返都唔知點解我會咁做上一次自殘已經係5年班爸媽離婚，總之佢見到我自殘 就嚇傻左佢，話無辦法一齊 好驚下次我唔知會做乜，我都好後悔
人地成日話愛一個上一課，我都唔明，但今次分手後到依加幾個星期，我反省自己既問題，除咗我脾氣唔好，其實最大最大嘅問題，係我太痴身 唔識俾空間另一半，令佢好大壓力。因為我個人好無安全感，而我地段關係又欠缺溝通。因為我覺得佢最大既問題就係唔同我溝通，永遠講講下就會話 算啦 唔想講 唔識講... 又從來無了解過我需要d咩，去俾安全感我，永遠就話 我知你要咩啊 但係我做唔到啊...
分手之後佢想同我做返朋友，我一開始唔肯 因為我覺得自己仲未放低，做唔到朋友。但呢幾日我又開始同佢傾返計，我同佢講曬我既想法，提議俾空間俾私人時間對方，溝通多d，我努力去改變自己 成為更好既自己，佢都係唔肯，話唔想我為左佢改變 我已經無曬辦法了，我可以做既都做曬